點先做到一個專業嘅冗員

雖然老細畀好多嘢我做，但係我都用盡任何方法偷雞上連登廢噏下
我仲有無改善空間可以做一個專業冗員？

1) 長期左手放alt+tab上面，訓練到以0.0001秒切換畫面嘅神速
2) 將個moon較暗少少，等同事經過無咁易睇我個moon顯示乜嘢
3) browser縮到成個moon嘅1/4，後面開住一個滿載英文嘅word file
4) 跟足巴打指示，腰板挺直，眼看四面耳聽八方，留意附近有咩風吹草動
5) 上網用無痕模式，上連登不留痕！

仲有無地方可以改善？我細細個夢想就係做專業冗員，求巴打指教

台面放啲文件

做咁多野都係為左做個冗員
你都係正正經經返工把啦

it狗要check一定check得到
用手機加數據上網最安全

上連登用VPN

你無夢想？

WFH
係公司就去斟多啲水
公司夠大就四圍行下同人吹進
catch up meeting 就不斷問問題，叫老細俾意見
個 Mon 一係開 doc 一係間 excel

跟我, 你想點冗都得

女同事瘋狂生仔大肚

同你做緊同一樣嘢仲要睇Youtube睇直播

經常去廁所洗手、開大
去pantry 斟水

無靚仔同事

邊駛咁麻煩
每日開工先開個無痕
LOGIN WHATSAPP、GOOGLE TRANSLATE、GMAIL之類公司用到啲頁面塞落啲分頁到，中間夾個LIHKG
將個SIZE SET到自己舒服睇
之後背景就開個WORD/EXCEL
就可以專心上LIHKG喇

有人黎就轉去WHATSAPP PAGE
就算轉唔切就轉去TAB去背景個FILE到

啲人問起就話 {要用WHATSAPP WEB 同客溝通又可以打字快又可以攞相，最重要係唔駛成日攞住個電話，等其他人以為我唔做野}

返工偷走
摸熟後，唔返
但公司無咗你唔得

提防it狗出賣，最基本要整到張枱好亂。

好有建設性 多謝樓子用心分享

Gay

你無女同事咁慘？

你男定女
開咁多假膠Post

有指定性別先開得？

原來妹妹真係可以當八達通嘟！！

咁咪利申絲打囉